係大家想互屌嘅時候，希望大家可以諗起天琦

不分化，不割蓆
兄弟爬山，各自努力
勇武兄弟姐妹呢幾日休息一吓
星期日我地再次同行

香港人欠你一個交代